我識SWOT analysis，歡迎絲打們入嚟同我傾偈

有jer嘅直行轉左唔該

唔通連登真係冇絲打

Go out, males are not welcomed here

Me real c

我marketing拎A都無女理我啦

證明你唔識market你自己

成份swot主要都係w同t

識real analysis 有冇絲搵我傾